其實甲由有乜咁好驚

但係點解我咁驚
就算死左既我都唔敢收佢屍